正式宣布馬列斯地位已經超越美斯

奠定當代弱國球王既位置

721 全部人同我出去遊行